著左件無領打底羽絨再著外套，睇落大隻左好正

外套脹卜卜 阿諾舒華新力加咁